如果拒絕左第一次公屋編配，隔幾耐會有第二次

因為第一次派得唔係太好
所以想睇下第二次機會
有冇巴打試過，大約要幾耐？
同埋第二次係唔係通常好過第一次架？
Thanks all

巴打排左幾耐？單人？

我屋企有d特別
因為家人有特別既病所以可以搬

恩恤安置與一般個案唔同
應該無人答到你

一般黎隔講半年咁上下..

但係千其唔好諗住第二次一定好過第一次..

咁我想問如果普通個案呢？
第二次大約隔幾耐，同係唔係好d
Thank you

巴打有經驗？
原來都要半年。。。

唔定 , 半年其實同中位數差唔多

我以前對面屋果戶人由第一次等到第三次足足等左兩年

明白唔該巴打

你既第1次係咪真係咁差? 係唔係不受歡迎單位?
好似話你拒絕編配時, 會比份表格你填
比你寫想要既地區, 可負擔租金等等
(雖然唔一定會獲考慮)
咁你當時點填, 都會有分別㗎喎!
一般黎講, 如果有大型屋邨入伙
eg 之前既水泉澳、安達
咁條隊會郁得快 D 囉
但唔代表一定抽中比你
你預半年左右啦

大半年好似
（之前有屋企人拒絕左第一次，第二次有新屋邨簡）

唔該曬巴打
原來填表格都有技巧？

唔該曬巴打

咁你當時點樣填?
其實都無乜野技巧, 因為無人知佢係咪會考慮
咁你有乜野意願咪照寫囉

講開，2人單位一般4年真係得？

明白唔該曬

冇可能啦